[另類] 龍脈子版 - 財經/軍事/願景

all

霸個位先

大家唔好自爆，唔好留名推post

符合預言選後聯軍到香港並將支軍打敗

寫返不推文係頂

黃金加速外流，支幣變廢紙？4月有10.3噸黃金從中國流出至香港，史上首次！

支共仲有幾多黃金

lm

IB

分開都好
太多off topic唔係好想睇

打得强心針就係果頭近
二來美國資金開始抽離支企
睇下幾時死

唔止美國，日本應該都做緊野

其實好多cdrom, 本身淨係睇，去到加把嘴一齊傾
但係就咩人都有。。。
搞到原post有d亂

sor

拉

我都係

突然間諗到個無聊問題，如果真係sir this way, 摺被軍又反抗變香港戰役既話，大家除左執走佬包外仲有無其他plan? 例如住得近打擊目標既人佢地會唔會匿去郊區？

上左Twitter 未？

追左兩日po
終於追晒兩邊
霸個靚位先

link?

旺角似出出地事

[member]唔關事
我諗叫3罷9成又係麥鬼民權陣線

人仔果個升到7.1姐係難換左美金？

member]

班藍蛆佔中堵路既話，我驚我會認唔住對住佢地表演魔法，希望到時大家唔好割。

魔法當然唔可以做犯法野

不如講下願景，如果光復左，香港人應唔應該有權擁槍保護自己？
我係支持既

好心你咪睇咁多harry porter啦

頭盔先，犯法既野唔會做。

1949年5月27日
上海被解放

[member]

係咪假膠呀

支持

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

null

保返條link

投反對同棄權票係唔係七常委

不過，講返目前形勢，真的保命最重要

中美打就打硬 （老實講我相信會有小型戰爭）
可能中印開拖而引起（西南戰火）
再延伸到沿海一帶

而家最關鍵既係習近平佢想點，但佢都幾可能繼續戰狼式外交，我直覺覺得佢根本為打仗而出手既，因為可以解決大量人口引致既問題

而對於香港人，我偏向最後係大規模而有計劃既移民潮，有預言話唔知邊日後香港就真係香港人話返事，
What if 其呢個係地理上既新香港呢？

[

其實我想問點解要member加密
不推文就話姐

日本國會議員都出聲支持香港了